沙田車公廟新春期間只容納人數上限一半 信眾需掃描「安心出行」應用程式入廟！

廢老識撚用app

班廢中廢老撚識咩
不如搞個電子借庫同裝香呀笨

呢個年代麵神d 氣勁d

奶共奶到

如果嚴check->冇廢老入冇香油錢->放寬返唔check入得

Scan佢老鼠

即係唔洗入

如參與活動者沒有智能 手機，大會將記錄其姓名及聯絡電話，方便個案追蹤

車公黃定藍

嚴格執行唔掃唔留資料唔俾入，咁好快又一班接受到，到過半就全面執行

車公本人深黃 廟D人唔知

今次做咗, 之後就會係其他啲活動 都咁做
一係安心上路, 一係抄資料

車公：少一半香火

唔得閒拜神呀，要搞bno準備過去拜見事頭婆呀

下一步就到gym 同美容傾開門條件
配合埋sim card實名，想用假機都唔得

廢老鼠唔識用智能手機

呢啲就濕碎啦 打左芝麻針入血先比入呀

一係襯佢未要scan之前入廟
一係佢實施咗就唔好入
往年有拜開喺廟外拜一拜就算
反正不嬲裝咗香都係比人抆
寶碟又唔會同你燒
又唔可以放祭品

餓死班貧僧貧道

唔入 窮死佢
車大元帥唔需要我哋為求神而折腰

屌你老尾
黃大仙就唔俾開

我都唔識